係屋企可以做既運動

有時夜晚十一二點先得閒
買左個啞鈴舉下
做下plank
Sit-up 我要責住腳先做倒

仲有咩動可在做？ 最要想收肚腩同大隻返少少就ok

千奇唔好做
一做就會太大隻

屌閪

練腹肌都唔一定sit up

用啞鈴責住腳做Sit-up 掌上壓

氣功，太極

你係咁做sit-up 係減唔到肚腩
帶氧運動先可以減到脂肪
或者近年比較熱門既HIIT訓練都可以消脂

利申：男友係健身教練

掌上壓

做愛，成日做到出好多汗

買個單車機喺屋企踩

一個啞鈴夠玩啦

Plank 我最耐都係分半鐘
條腰勁震
係咪即係條腰唔夠力？

lm

呢個叫core

咁係咪要加強？淨做plank 會否改善？
Thx